美利堅駐廣州領事館已要求出席12港人聆訊

美國國務院回覆眾新聞查詢時表示，美國駐廣州總領事館已根據程序，要求旁聽今日下午開審、涉偷越邊境10名港人的案件。

美國國務院發言人又促請中方立即釋放12港人及容許他們出國，形容他們的「罪行」只是逃離暴政。美方又批評，12港人自8月起未能接觸家屬委派律師，做法令人震驚。

美國國務院回覆全文：

· We call upon PRC authorities to immediately release all members of the “Hong Kong 12” and permit them to depart the country.

· Their so-called “crime” was to flee tyranny. Communist China will stop at nothing to prevent its people from seeking freedom elsewhere.

· Article 13 of the Universal Declaration of Human Rights (UDHR) clearly provides that “everyone has the right to leave any country, including [their] own.”

· The treatment by PRC authorities of these 12 individuals, some of whom are underage, has been appalling. Since their apprehension in August, they have been denied access to lawyers of their own choosing and visits from family.

· Beijing authorities continue their campaign to stamp out the remaining rights and freedoms of the people of Hong Kong, falsely equating their system of rule by party decree with the rule of law.

· We call on Beijing and the Hong Kong government to abide by their international obligations and commitments and to respect the human rights and fundamental freedoms of the people of Hong Kong.

· The U.S. Consulate General in Guangzhou has requested permission to observe the hearing in accordance with established procedures.

老實講，呢12港人無美國家籍，但美國佬都做到盡

美國佬已經仁至義盡

美國做到盡
多謝你

美2國穫穫出黎撐反而個堆愛心爆棚既國家縮撚到唔知係邊

推

多謝美國佬

歐盟真係慢過豬油

老實講
大把人會屌美國台灣食人血饅頭

Secretary Pompeo

中方：這是中國內部事務，美方不得干涉中國內政！

若果美英台係食人血饅頭，咁歐盟即頭係人血全餐

USA! USA! USA!

多謝美國

多謝美國
英國同葡萄呢？ 有手足有bno同葡國國籍

點都好 國際線一定唔可以停

BNO老屈你做支那人
葡萄牙不嬲都pro支，唉

中共食人唔見血

Article 13 of the Universal Declaration of Human Rights (UDHR) clearly provides that “everyone has the right to leave any country, including [their] own.”

可惜唔包非法出境

放負撚話引起國際關注無用

拜燈呢有無出聲

感謝對香港人的關注和支援
願12港人平安

真係
美國佬最後一個月都冇嘅幫助
香港人銘記於心
就算敗登玩9香港人
我地都唔會忘記

香港冇非法出境呢條罪

放負撚咩都可以屌一餐架啦
做左又話人血饅頭
唔做又話已成condom
無他 皆因牠們是pr公司

中國既非法入境？

無blocked user入黎

秒

葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟

堅仔同撚爽一陣又要出黎講粗暴干預中國內政

全個地球
係得美國政府真係出口又出手
其他？咪撚提！
有膽就全部西方國家領事要求旁聽！
咁先俾到壓力俾支共

係咪好似有個有bno
英國有無出聲

但係連登仔都係撐拜登，冇計，泛民大台嘛，兩黨共識

有個葡籍，葡萄牙出咗一聲

我國萬歲

只有美國可信

push

美帝

兒登上咗台就唔係

不過tb hocc都唔會屌

謝美帝

好似只係葡國環保局長出聲

好快又關埋廣州領事館

唔一定pr
可能只係支那賤種
心繫蛆国（手持綠卡）

同意

仲有一個鐘就開

係呀全部同你講反話嘅都係PR公司

若果係C朗出聲效果大好多

果d應該要死九族

多謝登爺

Push

歐盟要打到埋身先識驚,白羅斯佢就快

垃圾支那

班歐豬呢排仲簽緊歐支合作協議

USA

多謝pompeo

真係幫到盡

小心個p牌會員死力架翻非洲入黎咬你

侵 Pompeo

多謝

再次證明全世界除左美國，
其他西方國家都係日落附庸國
然而慚有一大班傻仔當日落女皇神咁拜

證明美國極高度重視呢件事

希望可令中國唔好咁撚癲

美國佬真係幫到盡

USA USA

Thank you USA

真係算係咁

有冇Twitter 呀
上去多謝人啦

俾人“行”住，好難講野

只有美國人才能救中國

美國先係真正最關心香港既國家，搓那收皮啦

專恰自己人民

藍絲愚民：尾國佬睇利益架姐

無私的美國人